［突發］香港加油

我冇野講